［急］ 一個人係香港可以去邊？

一個人出咗去 唔知做咩好
遊地鐵河 好撚悶

大概係邊 預幾點走

係港島 幾點都得

去邊都得

Watch movie

男定女？

有幾錢？

緣維多利亞城界碑探險

想睇嘅戲都睇哂

女

千零蚊係身

過黎元朗請我食飯

巴定絲

直播啦

其實我今日生日冇人約冇人知
係屋企霉咗好多日
先諗住出下街

出泥打籃波

來

著咗涼鞋
太長 行咁耐會腳痛
下次先挑戰啦

做咩呀

坐叮叮由頭坐到尾

巴

著咗涼鞋 同埋冇籃球
以前有打過下

換緊鞋準備出去打

都好 坐到中環再搭船去尖沙嘴聽人唱下歌

不了 sor

我絲

邊度打

屌冇帶尿袋

試下坐叮叮影街 會發現新嘅香港

我請你＆你部電話食飯

好少自己搭

青衣

去死

過黎荔景游水

去添馬公園坐下攤下

行路

我絲喎

做乜9

乜都冇準備

頭先鳩行咗幾個鐘

去圖書館睇書

2015仲係北角可以請你食餐飯